一人一首自己覺得好聽但又好冷門既日文歌

北園みなみ - ざくろ

無人識佢 香港應該

啲人淨係識後來

嘩KIRORO好似消失咗九世

無問題嘅
消失都可照LIKE
聽歌好個人

Maco

香港應該冇乜人聽

香港有冇人聽AK-69

鋼鍊

我有聽過

Yup

80年代先有嘅曲風 like 啲編曲好正

唔冷門，但好舊

I WiSH / もう一度…
I WiSH 唯一一隻賣得果隻碟嘅C/W

Every Little Thing / nostalgia
雖然ELT都算大路野

Sayaka / ever since
即係神田沙也加 最近搵返首歌先發現係佢唱

鈴の音 /心の扉
唔係好知呢隊野咩底細 好似同ZONE有關?

Song for lover

ひいらぎ-水